林鄭月娥：預咗外國政客會再搞事

特首：有心理準備外國政客將就完善選舉制度借機惹爭端

行政長官林鄭月娥表示，已有心理準備外國政客將就完善選舉制度，借機惹起爭端。她強調今次是中國內部事務，不容外國粗暴干涉。

林鄭月娥表示，去年國安法實施後，特區政府依法拘捕部份懷疑違法人士，只要這些人士在西方社會被認為是民主人士，外國都會干預，要求釋放。她說，不知道提出這些要求的官員「究竟知不知何謂法治」，她預期外國將會指今次的做法是民主倒退，從而干預香港。

她又說，去年美國將她和12名特區官員，以及中央官員列入制裁名單，令家人受影響，但她和其他特區官員會以「捨小家，為大家」的精神，為香港的長治久安工作。

想溝女屌西既毒撚：有心理準備全部女人都係非處臭雞

呢隻臭雞好撚煩

無人搞你喎鄭月娥，由頭到尾你自己搞自己咋嘛

你唔反送中咪冇事囉

好偉大的呀

今次又邊班支那狗比黨拎出嚟祭旗？

俾疊水粗暴客屌開
依家搵到空心老棺係大聲啲
但係點解身體仲咁誠實求粗暴客屌佢同佢交往